拎左女神d頭髮，係咪有法術令佢愛上我

求教學

將佢紮頭髮同自己果紮頭髮綁埋一齊
擺係枕頭底就ok

我好返訓
唔見左點算

邊度搵狼毛

毛筆

狼身上

邊度搵狼

禮賓府

邊度搵處女

咁做唔係代表要等死咗先有得再見咩？

幼稚園

屌
邊條仆街陰我

邊度搵血

女廁

邊解女廁有血

點

以前啲愛情悲劇都好似係咁
條女一去不返，個男就keep住條女啲毛

閪毛？btw n年前睇過本咸書
有段古文好似講個男既要去好還，條女拔一把毛送俾佢

你拎左女神d頭髮 佢咪變左尼姑囉

還返條毛俾人啦

女神好多毛

點解

拎佢dna去培殖胚胎

咁可以點？生多堆頭髮出黎？

可以生女神個西出嚟

老老實實同佢講
女神前幾日我偶然既機會得到你既頭髮
從此之後我就茶飯不思 你講你對我做左d咩

屌 點做到

我未同過女神講野

keyword 黑巫術

整封匿名信比佢
唔知一份報紙夠唔夠砌哂幾句野

擺啲頭髮係個鼻前面聞，自拍whatsapp俾女神，caption要打咒語“女神你啲頭髮好香“

冇佢電話

Pish

剩係得害人野

將你女神啲頭髮同白米混合
再過三個時辰混合雞血，米酒
再過一個時辰加入自己嘅精液3公升
撈埋一齊放入雪櫃
等待七七四十九日後
加少少自己嘅鼻血，撈埋一齊，再倒左佢就ok

3公升精液好難喎

推

當繩咁係條丁到結紮

睇你點用嘅啫，就好似降頭都可以害人同幫人，兩睇嘅啫

搵唔到

唔制

上darknet搵一搵就得㗎喇

唔好害人喇

我旬盤黎
有車有樓，係冇膽同女神講野

該女子頭髮加閣下1公升精液

再加上天山雪蓮，阿里山姑娘嘅陰毛

磨成糊狀，再加黑狗血

文武火反覆煎2個時辰

唔好飲，倒到佢

再等7 7 49年

期間要禁慾

條女就會愛上你